BU canteen真係好難食

豬排飯d豬排既肉質好似吞拿魚咁

狗也不.....

相？

For nds eat

真係好難食...得Bristol Bon

Go Lok fu la

中學canteen 想有幾好質素

過城大商場食啦